<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<catalog>
  <product id="p1">
    <name>Shampoo Vetridarm</name>
    <description>Volumen de la unidad 350 mL.
    Shampoo Vetridem de Bayer ya que es ideal para los perritos con piel sensible que se irritan fácilmente con el uso de productos de limpieza comunes. Hidrata de manera profunda y protege la piel contra la resequedad. Puede ser recomendado para perros con algún tipo de alergia. También puedes utilizarlo como coadyuvante de infecciones por hongos y bacterias de la piel (piodermas), heridas, dermatitis alérgicas, trastornos de la queratinización, foliculitis y seborreas. Pelo saludable, libre de caspa, olor rico y limpieza eficaz.</description>
    <price>1159.00</price>
    <image>assets/img/ShampooVetriderm.jpg</image>
  </product>

  <product id="p2">
    <name>Shampoo Microplex</name>
    <description>Antimicótico y antibacterial con propiedad calmante para la prevención y tratamiento de infecciones dermatológicas mixtas asociadas a hongos, levaduras y bacterias gram positivas y gram negativas que cursan como prurito e inflamación.</description>
    <price>300.00</price>
    <image>assets/img/Microplex.jpg</image>
  </product>

  <product id="p3">
    <name>Shampoo Lassy</name>
    <description>Shampoo atiseborreico, queratolítico, antipruritico para perros. Dermolimpiador queratolítico y bacteriostático indicado para remover descamaciones, caspa, costras y secreciones de la piel asociadas con la seborrea. Tratamiento de la dermatitis pruriginosa, piel grasosa y caída del pelo en caninos. Cada 100 ml contienen: Azufre 2 g, ácido salicílico 2 g, acondicionadores y aromatizantes.</description>
    <price>220.00</price>
    <image>assets/img/Lassy.jpg</image>
  </product>

  <product id="p4">
    <name>Shampoo Pramoxine</name>
    <description>Antipruritíco, reestructurante e hidratante para perros, gatos y caballos.</description>
    <price>200.00</price>
    <image>assets/img/Pramoxine.jpg</image>
  </product>

  <product id="p5">
    <name>Shampoo Omegaderm</name>
    <description>Antipruritíco, reestructurante e hidratante para perros, gatos y caballos.</description>
    <price>150.00</price>
    <image>assets/img/Omegaderm.jpg</image>
  </product>

</catalog>
